會計妹同廣告達人個youtube channel喺度搞乜鳩

啲動作好撚奇怪 把聲又難聽
upload條片出嚟嗰條友係咪個腦有問題
每次見到佢哋都覺得好撚不安

有歌聽